至今林鄭月娥沒有一次去到醫院探望醫護人員

都係做狗好

醫護讀書多, 洗唔到腦

又知你班黑社會殺過幾多人

要黑社會保護既林鄭會唔會想見你呀

一定俾人屌到仆街